21歲 想發達 有咩方法

戶口得2萬蚊
求方法

投資倫敦金

等馬季

買哂六合彩

長買利物浦

認真答你 長追曼城

做鴨

過大海

將港幣變晒做韓幣

拿2萬減肥 變純情小瘦妹 再做雞

變津巴布韋幣咪仲好

一陣買fc東京

存錢入馬會
逐漸變多又得，
立即冇晒亦得 得咗

allin 700

重刷首抽

駁唔到

無左 莫雷拉 典蒜

投資終生年金

你會唔會黎錯左地方問

做5轉國家主席

重刷

發夢